今日多謝Costa老師，通識5**冇難道

Costa老師ho ball

寫咗大家樂例子

識玩

各位銅鑼灣Live班嘅5**狀元準備好未呢？
哈哈哈哈哈

相認

無補佢好耐
好彩轉咗Guy Leung之後叫做Paper 2執到分

祝巴打dse好運

Costa今年好似tip 唔中

上堂成日話年年都tip中 但今年好似柒左
利申 佢學生

咩tip唔中呀
中mock中通勝呀

未同你講多謝添

佢本通勝仲厚過字典喎屌

咁都唔溫哂係你懶